母親節風雲突變世界末日咁

End game

個天暗咗好多，夏天邊有咁快天黑

睇你班撚樣仲點出去慶祝